【經典動畫再拍真人版】Camila將演灰姑娘 Billy化身黑人男仙子

今年4月曾傳出消息指，古巴裔小天后 Camila Cabello將會於經典動畫《灰姑娘》真人版中飾演女主角，而最近就有指，剛憑《紐約萬花筒》（Pose）贏出艾美獎的黑人同志男星Billy Porter亦有份參演，更是飾演仙子教母一角。

擁有魔法讓灰姑娘變靚靚的仙子教母原本是白人女性角色，但就有指電影公司將會起用Billy化身黑人男仙子。電影將會由女導演Kay Cannon執導，Camila Cabello亦會親自參與音樂部份。電影即將開拍，並會於2021年5月上映。

叫做好過之前條黑人美人魚嘅

米奇d逆向歧視好嚴重下

啲黑人真係好q煩

迪士尼惡搞經典系列之灰姑娘

下次輪到邊個？有咩玩？

白雪（黑人）王子與七個小矮人（含7個唔同種族、7個唔同宗教&7個唔同性取向），錫白雪既都係王子

我支持不同性取向既戀愛，反種族歧視，同尊重宗教自由。而家唔係想轉下角色種族就=有新意啦下化，咁低層次既懶係創新，stop la好嘛
不如開套新故事啦

垃圾迪士尼淨識刷中共鞋搵rmb

愈來愈嚴重果吓先慘

又拍灰姑娘係咪Disney+啲電視電影咋

下次搵蝗蟲做白雪公主

同阿拉丁有咩分別

成舊碳咁叫乜春白雪

又黑人又同志咁,
不如食埋素食順手搞埋環保啦

過多幾年可能真係會咁拍

姐唔係話歧視咩人
而係當年灰姑娘係全城大熱唔單只因為佢夠浪漫
亦都係因為佢夠靚啊

nigga

曾志偉可以做其中一個小矮人

又重拍?

又賴迪士尼 今次開Cinderella嘅好似係連登仔最愛嘅Sony喎

痴撚線

做咩撚嘢

等緊snow-white係由黑人拍